How to stay motivated?

Dude i feel like i have no goal at all in my life
Every time i go to gym i ponder about the question --- Whats the point of doing gym today?To get strong?And whats the fucking point to be stronger?
And it makes me less and less motivated.Eventually i will just set the habit aside and masturbate at home.
By the way,i feel my life has no meaning at all
i dont have a dream and i dont have a life as well
I dont understand why people are able to enjoy every moment of their life
I am stuck at this dead loop who can help me

Same for me dude

I start hitting the gym because I see what happened in 612, 721 and basically every news about the popo since June. fyr

thats a way of motivating urself
but after seeing most of the people with good physical gymnastics but can do nothing when the popo arrest our warriors,it makes me even less motivated.
Gym does nothing and it wont boost ur ability to combat or save warriors

everytime when i wanna take the courage and go to the gym and after a few days i am even less motivated and regress back to the previous state
this sucks but i just cant help it
its helpless to see this happening on myself

then try mma and self-defense technique

some time things might seem useless, think about the people joined protest for years and years, think about people tried to occupy central. Without all these, things won't happen today.

Effort will eventually add up, you just never know when or how. Like Steve Jobs said "Dots will connect"

I am sure a healthy and strong body will definitely connect to something meaningful one day

and some time, even if there isn't a result, you will still do it. Just like people are fighting for freedom today. They might still loss, and they know it, but what do they say to the CCP?

"Not today"

Well said well said
Thankyou
It’s very inspiring